淘淘 nuc會否玩命?

珍寶 Intel 10th NUC Kit BOXNUC10I7FNH1 i7-10710U CPU/DDR4x2/M.2+2.5/TB3/USB3.1/HDMI/miniDP/BT5.0/WiFi-AXHK$ 4780

淘淘 $3968

點開到3968 我一開link揀淨機都4999

cpu升級唔到 gpu要用egpu盒
其他方面還可以

支那狗

香港買幾錢